林鄭好清楚點先救到自己

林鄭冇可能調查popo,更冇可能成立啲咩機制，死左條心佢。亦唔好笑人啲咩一早咁做咪冇事囉。

中共到底點要啲咩？短期香港，中期台灣，長期就係與美國對抗。

點先算係收返香港？將香港融入大灣區。

點先做到?基建上嘅連接，文化上嘅入侵，經濟上嘅依賴。

要重要嘅係—23條。

只有通過左23條中共先會放心收番香港，否則香港就會成為中國反共勢避風港，輸出革命。簡單啲講，香港一日仲有蘋果日報立場之類嘅野，中共都唔會放心比人自出自入香港。

林鄭仕途已經收皮？No
只要推到23條，佢就係功臣，係歷屆特首中嘅第一名（係中共眼中）。

雜總要想香港，林鄭就要推到23條。要推到23條，就一定要靠黑狗打壓。

所以，冇人會夠膽郁黑狗。
唔好話林鄭，連中共都唔敢。

好撚啲人講「一早撤回就無事」
完全將呢二十幾年嘅政治迫害、殖民統治避而不談

好撚憎

有啲道理

Sad but true

我係咁理解
林鄭亦都開宗名義咁講
「如果輕易撤回，政府日後好難推動其他政策」

廿三條...割讓土地予解放軍...大白象
一堆中港兩地融合嘅政策等緊香港人
爆煲係遲早嘅事

內地由回歸以來一直目標只有一個
儲備
一切都只係想要埋啲儲備
所以呢一切就是搵個藉口而已

內地自己經已係一個星球

對於其他星球 就係挖走晒所有資源

中共最憎係乜嘢人？
答案： 知識份子。田係因為衰清高

恆指日日插 佢地劇本黎㗎 沽空咗呀 最後出大技插埋最後一下 收工

經濟差係劇本一部分 一定要差

香港經濟Wfc
強國要將香港變成中式巴拿馬/virgin island

係唔會理香港變成點 最後香港變成爛地一塊 先係佢最想見到 咁先有藉口攞晒啲儲備走

同意呢個講法，似係向呢個方向去緊，內地自己係一個星球，完全可以自給自足，而家搵吓其他星球有冇資源咁解

推